[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1160)

正評贏大錢

Slow

rc

洛辛堡 jump

洛膠堡RC

屌你老母 slow

slow

洛辛堡頂住

雲希姆 屌老母！

守好就ok

高登似和波00到完場

白蘭恩ok?

越紅越勁

洛辛堡0比2 完場

浩辛堡防守夠強

守到完場

侯格
基斯
辛迪
史達比

洛辛堡準備比人反cup

21

goal

2:1 針

明明就好易入波

連登呢

cup ed

RC:(

莫迪我屌你老母

雲老母GOAL

上半場到底做緊乜

雲希姆 2-1 莫迪

洛辛堡2.5s派兩舊

莫迪一入完波就成隊gel頭

Lm

LM

你得架456佢啦雲希姆

辛迪追和反cup la

雲老母cup

唔洗針住啦

lm

洛辛迪俾人追和啦屌你

候格
基斯
莫迪
特羅

雲希姆癲雞隊

me

莫迪針

雲希姆
心靈投注終於破燈
聽日可以入錢玩

白蘭恩有無支持區？

雲希姆 莫迪 兩隊降班去踢業餘聯賽啦仆街

莫迪屌

雲希姆

候格 下隊cup READY

mememe

雲456佢

輸半啦

未洗針住

辛迪夫佐特 史達比克 大波呀

雲希姆個場真係業餘聯賽咁

果然一開始無睇估錯
做咩要信盤

特羅快撚入

買雲半大果d好撚慘 下半狂入

屌洛閪堡RC頂住呀

莫迪為你好 得不到分數

你老母，上半場又唔入

華拿倫加快撚入

咁直接解散啦屌
上半場又唔撚入 仆街

嘩我屌你老母又全對家

奧特快手NBA啦

雲希姆呢隊升班馬勁到

薩普斯堡比多粒唔該

456佢老母喇

候格快d 123 la

NBA啊入波啊

我買完雲老母又見到必發貼士
又買左兩邊離場

Gchi

薩堡奇蹟開大啦

辛迪夫佐特 史達比克 洛辛堡入波呀

Jump

特羅素華拿倫加 快NBA

23:59 62 辛迪夫佐特 0-1 薩普斯堡
入波啦屌

23:59 63 史達 1-0 波杜基林特

沖個涼出黎全部大波ok?

Ok

我再買雲尼姆莫迪我仆街死 屌你老母
兩隊死落去咩挪丁踢啦仆街

禾堡想半大

我一開始要雲希
但睇必發要左莫迪

候格辛特
史達比克

咩事

求和

屌奶星 艾夫又係岡山黎 攻又唔撚射

Ok la

史達比 特羅素 快入

炸

fake

史達比克又炸 屌你咩

莫迪反cup派

屌 炸

薩堡神蹟開大啦

史達被迫害

德乙點解可以讓德甲

炸得好
華倫差一球
同我快手

想針

要多次查比

莫迪垃圾

候格射失點球

侯格12碼missed

莫迪正垃圾

飛璣

11

真1-1

今次無fake

屌你個老母特林比多球

屎達 入波味

諗諗下
其實用必發睇落飛,本質都係跟大蛇水

基爾10.5b ok?

奧特NBA

史達比克 華拉倫加 快啲入多球
重注左

係世界大蛇

侯格12m

屌你薩堡入波啦

9.5b

史達比克 華拉倫加 一人比多粒啊

missed

太低水 又唔想等即場

侯格辛特
基斯迪辛德
辛迪夫佐特
史達比克

快d入波

蛆12m

雲希姆 3-1 莫迪

goal!!!!

31

屌 又針 想死

莫迪果種廢

反cup

雲希俾兩球候格得唔得

莫迪去死啦？

俾狗屌啦

洛辛堡gel得喇
紅牌 加 十二碼都未入到

黑名單： 莫迪

半大個幾場波下半場一粒都冇

候格落地獄

ok

華拿倫加俾多球啦好嗎

屌 莫迪 雲希姆死全家啦

岩數

特羅全大又針

2018仲有人買莫迪

慘得過半1全456?

莫迪我冇野好講 我認輸

半大全細可恥！！
特羅素華拿倫加 快NBA

咁快針-1咋喎

奧特足球會 華拉倫加 兩場比多球

頂撚住2.5s okay?

莫迪

咪就係屌柒佢咩
快D入多球啦屌你老鼠

串埋銀河角大

知錯，想改了

講定先差唔多

奧特收到

屌你蘿柚

墮樓青年姓葉，昨晨十一時許，他前往大元邨泰欣樓一樓層，疑跨過走廊欄杆躍下，直墮一樓簷篷，頭部重創，倒臥血泊，保安員報警。救護員趕至，證實他已返魂乏術，消防員將其遺體抬回大廈內，警員聯絡其父母到場認屍，母親看到兒子屍體情緒激動，淚如泉湧，不停呼喊：「唔捨得你，唔好走！」更因傷心過度暈倒，由丈夫在旁攙扶，警員召救護車將她送院。
警方封鎖現場調查，檢獲一張馬會足球投注彩票、一副眼鏡及一對「人字拖」，但未有發現遺書，墮樓原因有待進一步調查。據悉，該彩票投注昨凌晨一場挪威超級聯賽賽事，於特林素與莫迪的對賽中，以二百元買莫迪贏，惟賽事終由特林素以二比零勝出。

3-0goal!!

奧特足球會 華拉倫加 兩場比多球啊！

30

特林大波搞掂

Goalllll 倫加我愛你

掂

不了 劇本3:2 主盤cashed!!!!

華拉隊波廢撚到
抵豬

82''侯格辛特 1-2 洛辛堡
88''侯格辛特 2-2 洛辛堡
FT''侯格辛特 2-2 洛辛堡

咁都買中全細果幾場

goal 雲盤串特羅大波波

特羅素華拿倫加 屌多粒

奧特 薩普 集氣

中左

成你貴言

4串5 差奧特大波

奧特足球會 華拉倫加 兩場入多球#kill

白蘭恩？

候格12m都可以miss

繼續講
特羅針 冇全格食啦

3串4 同路 差一關

多謝智巴 祝羊。

5串6 爭奧特 大波

我條4串1係唔係叫緊糊

再屌下你蘿柚可能又有多粒

候格
基斯
莫迪
特羅

入多粒啦

差奧特

半2全2

奥特唔入請比人入

史達比克差你啊 比多粒啦

瑞超又0:0

尾關

艾夫

史達比克 奧特足球會入多粒啊！

時間尚早 候格至少會入3粒 放心

果場轉左大波波

華拉特林比多球啦

快屌

奧特

屌你蘿柚！！！

奥特將會在87分鐘以角球攻入第3球

加油

糊都無得叫
基斯仲入黎做咩 分比其他人啦

十二碼都唔入 橙

薩普斯堡呢

攻啊史達比克奧特足球會

12碼唔入 注定半2全2

艾夫上呀屌你老豆

12M史達比克

留名了

半2全3

辛迪個場真係屌你老味

12m

史達比12m

屌你蘿柚
特羅素華拿倫加 屌多粒

屎達開波味

東京綠茵1-0

2:1

2-1 2.5B CASHED

cash!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 4串5全cash

糕

河床12m

特羅素華拿倫加 屌多粒

屌鳩你蘿柚！！！

候格比多球啦 輸少當贏

竟然半0全3 感動

半0全3 好波 抵你反CUP

候格試下入一球或者俾人入一球

有兩隊cup左 下隊係候格了

gel

薩普唔係球12m都冇波入

特羅素華拿倫加 屌多粒

屌你蘿柚三穴齊發！

娜超真係要反方向諗

貪心d 特羅素入多球俾個全格黎

辛迪個場半一全一 dllm

上阿

奧特格寧蘭 送12M

洛辛堡2.5S 能成事嗎

不了

攻啊華拉倫加入多粒全格

g chi

一齊叫 候格

講左唔好買侯格

特羅素華拿倫加 屌多粒

屌你屎忽三穴齊發！！！

薩普

支持巴打

可以

呢場得一球 dllm

候格啪啪啪

薩普入多兩球得唔得

Goalllll

特羅素入多粒全格啊

goalllllllllllll

G chi

侯格辛特 1-2 洛辛堡

洛辛堡 大波GOAL

比多球ok?

1-2

You see?

一齊叫 候格啪啪啪

候格俾多球
一世球迷

2-2 埋

一換入黎就入波😹

針 派錢任務失敗

又贏1皮

手足好波

最睇好果場就唔開果場 屌佢老母

俾多球 候格
一世球迷

無買 純幫你叫

特羅素入多粒

開到倍率場場和咁 點知一場都無

7場波5場大 算係咁了

請你一定要追和呀

應該會有

辛洛堡頂撚住

黑到盡頭

有冇手足幫我叫候格追和

娜超買大波好過盤

候格cup埋

頂住呀！

候格 90分鐘絕殺！！！！

原來就係你

特羅素要入多粒啊

90分鐘和
補時 3:2 GOAL!!!!!

候格

追和先啦候格

我5串1都係斷薩普大波

侯格
基斯
辛迪
史達比

咁都串中場細波

人生真正既黑係 全世界大波而只得你頭兩關係細波
而且係全個月最後200蚊

佢候格見識下連登仔既力量 刷角必入

雲老母 cashed

屌 cut户口了
買Bandai 就全die
賭條撚咩

華拉倫加 買三送一啊

莫迪繼續一貫閪波

ching

大波4串5 goal

下次早d出飛ok? 買到條5x1都好分

快屌我

候格精神 可以做人

要推美職了

want gun

洛辛堡笑死

頂住

都唔知係你黑定我黑了

6場波4場開大2場開細你就買中2場細

屌鳩你三穴齊發

最後200玩過關

頂實呀 洛辛

gun

候格辛特
史達比克
雲希姆
基斯迪

洛辛堡放下水啦屌你

俾人入了

特羅素華拉倫加入多粒

洛辛堡求下你頂埋呢幾分鐘

加拿大定美國?

利尼盤

3:2係劇本

頂實2:1

黑到盡頭下一步就係旺到盡頭
白基洛
3x1
奪命斬馬會

候格miss左12m 好心就2俾2啦

奧特叻仔 半0全3滿足

洛辛堡個場單邊刷c好撚癲

唉 候格 你都係落地獄啦 冇撚用 唔會再買你

薩普垃圾

候格奇蹟半格好勁

唔好咁啦 又同晒路

6串1大波差2場

頂得住 好波！

1:2 11c ft
cashed

12M都唔入抵輸啦

洛辛

洛辛堡

銀河大波有無得諗

等水

莫迪條撚樣下半場先NBA，咁咪收成皮

莫迪真係俾狗屌
賺$5.2

等水加1

有冇人知基爾刷唔刷角？

今場一定刷

等基爾再回就直屌了

跟

美巴 羅巴唔玩？

真？ 想買埋訓

帶港幣五蚊

馬會盤白蘭讓人
讓球主客和主隊讓

賭錢賭一次靠運氣，長賭就要靠技術系列

1.洛辛堡✅
2.莫迪❌
3.艾夫斯堡
4.白蘭恩

白蘭恩2.5大有冇同路

4串5大波嘅錢 推咗落去了

白蘭恩有無人？

西米扑穿撚撚糯米

利尼史特朗[0/+0.5]

白蘭地

away+2.5s

10.5/9.5？

入球大細 星期一 9 利尼史特朗 (主) 對 白蘭恩 (客)
細 [2.5 球] @ 1.82

幾時有2.0

9.5

白蘭恩5k盤

白蘭恩 +1 係咪派錢

識野

平手上平半 和波80%

一鋪蛇又撞船

利尼半大

再次支持利白半大

2.5s
和

今日幾場受讓平半都贏波，睇黎白蘭恩唔樂觀

係

娜超要反水
今日d波好假

5串6 cashed

上盤+2.5s
any same road?

2.5s 食滑？

白蘭恩近況咁勁都開平手初盤 好大機會和

星美羅雲一衝書雞 各大蛇02:30有無啟示

睡超真係睡著左

睇定啲先

冇，直接黎個正式版，命中80%

基爾狼堡啲飛亂到
想SKIP

基爾強陣

有70%都夠照了

屌。有全大唔買 點解我要買半大

半大已死

Kookiness

禾夫斯堡[0/+0.5]

打錯....Iphone 係咁

Okok

個場瑞超搞緊咩

賭馬得果幾分鐘不如去賭六合彩

睇早段就知客隊贏撚左 笑住訓

全日重心 狼堡

唔諗咁多基爾半大

我都覺得基爾未必贏到

無走地係咁上下又好多人JUMP晒

波台已死

場瑞超靜撚到...開左波未..

白蘭恩100%的波

無乜波

場莫迪都死唔少

聽日仲小

追左半年數 終於正番 留念

派？

成條傻鳩咁 留念番屋企番啦

賭波不如買韋達算 痴撚線
成日逼害

派D比手足啦

1.57 1.65

前十抽一派

我了

ok me

好多名都冇見過

祝喜清，我都想追到

狼堡果埸SUPER啲大柱多到

504 509 見都未撚見過

屌 艾夫……

職乞多，係咁上十

上下

JUMP

高登goal

冇計 狗會抽太多水 出面1.7以上

0-1瑞超

你個名

哥德堡！！！！
希望win

睡超仲有冇機會大波

難D

正數派錢都俾人屌 傻的嗎

2.5s+away

冇左你沖涼開唔出大波船

Gay有飛落 skip得

白蘭被屌打

艾夫針埋

狠堡啦 正路有半格

屌你 230果場 真係比人追數用

今日又jump 哂

我都輸_哂
allin 狼堡先

heart water?

艾夫求走盤

禾堡10.5角b 有冇同路

有 睇一陣先買 睇下有冇高水

禾堡啦，兩班波

抽未？

狠堡坐半望全格啦

白蘭恩出力啦

客隊上場屌打仲要受讓

一鋪過
你插落所以我快樂
卡爾奧
YoloP
什麼都不要再追
乜都睇唔透
手打韭菜餃
ctlo
小賭怡情
異曲童工

我賭樓主抽中

2.5b 要了

是我了

禾堡直屌客勝先 屌你老母個莊回飛想大我？

今晚唔allin等幾時

但唔知買咩

la galaxy 角大啦

我都有留

半格波 我係你就訓

加埋可以嗎

白蘭恩入波啦好嗎

基爾

2.5b 要！

個野壞左

馬會基耳個主勝仲咁好分

我第三 #500

不了 比我win不次

一次

00 11

基爾 主-1🔥🔥

以抽獎果樓為準 sorry

清 唔好玩野

Y no me?

馬會要基爾 雲狗又基爾 allin了

艾夫反杯未

唔好啦

你咁樣好難幫你

今場避盤買半大

拜仁jump,強隊收皮，咁德乙升班賽，識買啦

買唔切基爾

我有恭喜你
次次都無我

基爾半大

直屌客勝

狠堡差少少屌

恭喜第五位巴打 什麼都不要再追 留tg thx

冇賭一排點解少左咁多人

艾夫斯堡一係追和反cup
一係解散
垃圾

半大針哂

屌 真係中
all in了

多謝

TG:HEYSCC thx巴打

輸半都收貨

唔好刷角住

書包買左艾夫?

客隊禁屌

半場入大ball

10

狠堡都壓得幾前 逼得唔錯

禁屌唔入就.....

白蘭恩開左波未？

1:0

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

開左

洗個面白蘭氏畀人入咗

連買兩場開對家..

又要叫CUP~~~~~~~~~

球波負碌到

洗多幾次

臭閪。。榜首。。

大家羊多啲 抽唔中就唔賭了

利尼keep 住1球直至完場

德甲呢場初盤10.5 係比狗買？

食埋煙再刷牙洗面

基爾FG 派錢

俾人入多球

話左今日堆假波要反水

Allin

艾夫斯堡追和
利白入多球

屌 艾夫求走盤

禾夫又係中場打邊爐

奶撚左啦白蘭恩 molamola 組團搵丁蟹

中左記得派我

連白蘭恩都jump, 呢鋪真係要搵邦民

世界大蛇全針

廢

就係因為假波

一日未完場

角大點都唔上兩水

屌..問下白蘭恩開波未就即刻失一粒..咁撚小氣既
白蘭恩快cup

白蘭恩2.5大係咪重燃希望

你黎我樓下 我派一注錢比你

星期一假波日

屌你老母個9.5b等等下仲低左

輸一場比我贏 ok?

艾夫追和啦

禾夫斯堡入波未

直屌客w既巴打個心係咪好慌呢

9.5 足水

馬會唔轉平手 不買盤了

呢個星期真係荷蘭灰 啲盤走撚晒...

負碌追和就夠 廢到

妹撚到咁 9.5 比狗買 琴日ac 個場領教過

不了 客勝plz

笑

艾夫追和一日球迷

銀河對家100%
然而兩隊廢對廢
玩即場大小算

0c

艾夫快撚D入, 唔入畀狗屌

等8.5B高水了

冰封

白蘭恩學下雲希姆未

完場有7c 都笑啦呢場

買角s 會頂到賴屎

下半先啦

銀河100%

美職有冇半大黨

下半刷爆你

屌差啲入

銀河

狼堡冇點起腳喎

仲要8.5s
10.5s就話ok姐

屌主禁屌

要左全大 波強3-1 4-0 4-1

點解咁睇好主

01

Goal0:1

狼堡goal

goall
客勝

禾夫GOAL

Goallll

0:1

GOAL

買完2.5b 10秒就入
keep住

角大了

狠堡goal

3264 22-05-2018
01:56 過關 讓球
3X1 星期一 9 利尼史特朗 (主) 對 白蘭恩 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.98
星期一 10 基爾 (主) 對 禾夫斯堡 (客)
主 [0/-0.5] @ 2.10
星期一 11 蒙特利爾衝擊 (主) 對 洛杉磯銀河 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.78 $960

$960.00
屌拿聲
又開撚晒對家

好波 頂實

fake goal
好似

offside

識買了
重注蒙特FG

faked. VAR

馬會封了
1000%goal

兩隊對上五場角球比分

基爾

11
9
17
12
12
8

禾夫

11
15
7
8
13
12

屌白蘭恩你同我入更衣室反省下

fake diu

VAR了

越位 奧力治

銀河有伊布 好想要fg

原來係你

基爾10.5b

佢其實唔關事 唔吹都得

炸完對家要了

下場

Gun

計入既

Ths 等足水就訓教起身收錢

Ok 基爾獸ng

有運
咁都吹走

365當入?

我個客ng同半大

炸左呀ching

00

基爾升班好啲

笑4

fake gooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooal

Not today

再嚟

點會 未轉返姐

fake 咗好似

狗會封完未 有角都買唔到

Fake完對家入

屌佢遮住左個龍視線

1c

半大呀

屌你老母 封角做咩撚野啊 入唔撚到8.5

20分鐘1c 90分鐘？c

Fake乜柒 買撚左半大呀

基爾策獅獸 上啦

10.5b

我都係 封勁撚耐 又要等

2c

艾夫追和
1-1 絕殺

GOAL 艾夫斯堡

艾夫白蘭針

艾夫追和

屌

封你老母咩

下半1:1END

輸半

3c

8.5b gogogo

執返身彩

唔洗畀狗屌

乜都買唔到就刷c

1:1 又嘔番半格出黎

冇買8.5b 心痛

今日堆假波唔好用正常盤路諗
反水黎

屌 難得有2倍就fake 封到刷角 屌

連c冇得買

仲諗住等7.5b

買平半就預左

狗會

好彩 一星期球迷

狼堡贏緊咁多咁博做咩

10.5b 請繼續刷

顫抖未

9.5小注搏左

3點美職買咩

開唔撚到半大 我去德國斬柒班友隻腳

紫蛇條飛會唔會豬變贏

兩隊近五場都試過半3全8

細球

3c!

8.5s cashed

今場一定唔會

所以小注

一舖個角細好似好危危乎

狠堡快手入一粒比我安心訓教啦

成副身家買落去狼堡fg

銀河角大？

好心跟劇本演啦

狼堡超班

3c仲有10.5買

狗會心水呃廢老就得

帶無e巴朋友隊同路

上呀 基耳獸

當我基爾刷C獸流架

狗會點會幫人贏錢 跟既都on99

岩岩1:2波膽 洛辛堡馬會貼撚中左

入多步就12碼 好彩

買左NO GOAL練心

no la

Missed

角大落飛

好彩 買了河床對家

咁撚樣都冇12m

大佬 逼害半大？

伊巴對家派錢波

冷靜唔到呀

半大真係比狗買

1.5b出現

極低水

差唔多入波啦狼堡

球證買左客

唉 半大jump先

想入9.5b了

你係衝動哥？

睇名 就知我係冷靜哥啦

屌你 兩個名

入咗美職半大

話說晏晝啲半大黨去咗邊

德乙開到半大吠一聲

搵緊車出ifc

全針？

半大又jump fake goal逼害

有冇巴打係ifc比件褸我？

我係icc

等8.5

9.5b 足水

係樓下執 大把巴打留低

提多次大家

兩隊對上五場角球比分

基爾

11
9
17
12
12
8

禾夫

11
15
7
8
13
12

無聲無息刷角大法

唔去ifc喇 去icac舉報假波

有無見到天台留低好多對鞋

2.5b

4c

入得切9.5b

有冇可能奇蹟半大？

咁夜仲唔訓

刷啊！

白蘭反杯未

4c!

凌晨3點，邦民開唔開？

唔好諗啦

就訓著

9.5準備要足水喇

比多1c我先半場ok?

應該足水前5c

似半4多啲

唔貪比多兩c半場夠

愛達請留言

加拿大佬美國佬搵次準時OK?

1.5B 1.86

多6c ok?

唔記得買銀河角大

銀河咁都唔入

白蘭恩點

有走地

原來冇 自膠

9.5b準備足水

開角細 放心

唯有等基爾半場睇下點

1:1 END

白蘭恩

嘩屌 有1/1.5

入左9.5b 諗起ac米蘭事件

9.5 足水入得

連c既節奏

睬

半4全4

淆底
等9.5算

白蘭jump

8.5b

半4好難出8.5 應該

美職快d半大

應該低水8.5

黑撚走左球12m

10.5b 3倍派錢

美職2c

基爾入未

白蘭地我屌你老母

Var走左FG
唔係半大都黎

洛杉磯銀河入波未

半4

就快

我要CCCCCC

白蘭恩2.5大針

唔係話咩
但白蘭恩都買，明顯唔識賭

9.5唔係好敢買

白爛快cup得唔撚柒得
我針撚到傻

基爾on撚99 唔講以為贏緊

瞓咗咩都買唔到
有冇人跟咗我迪亞莫

ac 翻版

買左白蘭恩既朋友..可以提早訓定先

決定唔買上床訓算

已入9.5 b

訓得

勁

初盤係咪雞精讓半球？

孔明 hi

今日d反水盤好勁
大家訓教好

咪就系

我事前有出

1.5B 落飛落得好勁由2倍打到落去 1.89

半大jump

劇本係和波SUPER

美職 No goal 收息波

諗埋早場先

咁快入？

我對No goal 有情意結 又想玩500 no goal

其實最難睇系實力盤

2.5s

唔好跟我 我鳩嚟賭運

+1

呢位巴打高人

我都要學下野

0700 -1盤又係比狗買

基爾個場點撚解仲未出8.5

美職好小00

買+1

9.5b 瘋狂落飛

智甲1:0

Goaalllllllllll
點解我瞓咗呀屌

屌佢老味 1.9幾 落到1.8幾 一開波就刷咩屌你

一開始2.02 啲人狂買 cls

見到白蘭恩咁樣心很累

出面好似角大升水 唔知有冇記錯

初盤/盤路一真一假恆久定律

1.97 1.87 一球盤 弱智都識買

暫時同路

買左白蘭恩同狼堡大 針哂

銀河半大

快啲有8.5啦屌。。。。

向米蘭慘劇說不

白蘭恩追和輸半得唔得..真係怕撚左白蘭地

銀河ng點睇

畀我6個Ccccccccccc

5c

仆街即刷1c

難有

Cccccccc

已經比ac 搞到對角球有恐懼症

屌開口中 嬲嬲地買細啊拿

請你把多餘的C給我

d c睇盤黎派
一足水即派

Ccccccccccc

x2
又走左番去買盤 角球小注

6c

琴日咁撚樣輸3k 真係想死

屌你6c

連C未

CCCCCCCC

美職初盤角真係派錢咁派

白蘭追和

Goallllll 1-1

狗會唔開即場盤比人追大

白蘭地goallllllllllllllllll

銀河半場快入

講得好，再講多次！

劇本黎 1.1